8月19號寄換正式牌申請超過十個工作天支票都未扣數

8月19號寄換正式牌申請超過十個工作天支票都未扣數

有冇ching 有經驗寄要搞幾耐先搞掂？

早你一個禮拜喺沙田入箱搞 啱啱好十個工作天 運輸署寄掛號到手
你寄去運輸署有冇寄掛號？

冇…不過我諗冇咁易寄失掛…

google 過下好似入箱通常過快郵寄…

咁梗係啦寄信點都多咗一重
同埋郵寄嗰啲全部寄去觀塘 梗係打爆啦

想問你哋係甩p前10個工作天寄，定p牌過期先寄?

過期先寄

邊個打上去催咪做嗰個先囉

屌聽日打

打得通先算

七月尾金鐘入箱，第二日打黎叫我拎

屌今日打去就話今日寄出

票都未扣數就寄出